又打風, 唔知打唔打得成

From01, "本港明日稍後會漸轉東至東南風7至8級，達烈風級別，其風力有如8號風球。天鴿直撲香港，路徑有點飄忽，天文台今早將其登陸方向由「東登」 改為「西登」 ，加上正值天文大潮，威力將會倍增，市民應多加注意。"

好似堅堅地

堅系打風